聽。。海哭的聲音。。。

嘆息著誰又被傷了心，卻還不清醒。。
一定不是我，至少我很冷靜
可是淚水，就連淚水也都不相信。。。。

咩歌？

聽海

聽。。你老母的呻吟。。。

幾歲呀 咁都唔識

問咩歌真係要拉去打靶
我懷疑而家班中小學雞連李聖傑都識
我給妳最後的疼愛是手放開

竟然連張惠妹都唔識

已經反映咗連登年齡層

聽開學友

竟然連我都唔識

說你在離開我的時候...

是怎樣的心情。。。。

呢隻真係張學友唱得好過張惠妹
自從有咗張學友版都冇乜再聽張惠妹版

杰倫世界第一